CCTVB六點半竟然無點講遊行

講印度收美國關稅同講華為5G，都痴撚線

點解你仲得閒睇tvb? 無出去？

屌你老母cctvb
香港唔歡迎你呢d大陸台呀

有得streaming架破產佬

影唔到嘢 想播啲咩

係現場俾人屌走左，乜都影唔到，報條命

真?

大家一見tvb就屌左佢老母

咪撚玩啦，現場收得咁差signal

俾人屌到走咗

一影就畀人屌 開航拍影幾個shots 跟住播下d團體點撐送中 半個鐘 好快過

仲睇呢個閪台既人究竟智商幾多??

無線新聞 誤導港人

乜仲有人睇cctvb

投訴！

唔係csl呢個西台，起下格仔都聽到個乜

呢套咩黎

高達鐵血的孤兒

鐵血的孤兒

實係咁啦 睇足成粒鍾mon 住佢有無講遊行

咁撚痴線, 香港大新聞唔報

平行時空既香港

狗台徐子瀅好委屈咁講佢地比人追擊
話有其他台嘅人拍低左

不過佢地自己唔敢放片

推

now用咗好多新聞時間直播
我以後都會支持now

4點幾個陣
個記者係太古廣場出面俾人屌到仆街

是撚但啦
咪又報維尼屌撚777

係咩？7點睇77唔見有。77台都落井下石了。
追擊CCTVB精神要keep住，唔好只係一兩日嘅事。

你條撚樣第一次講野咁岩聽

港共喉舌垃撚圾

我今日搵極tvb 都搵唔到

個個行過都叫tvb收皮都冇嘢出到街

你咁撚執着做乜姐

追撚住嚟屌

以後只睇now

連登肯罷睇cctvb未

仲睇tvb

佢地平行時空架

無線新聞，出賣港人
食屎啦TVB/cctvb食屎
無線無恥
好多

不如轉播支支tv算啦,仲嘥錢製作嚟把撚咩,反正啲廣東話都愈嚟愈少

俾人屌到走左，咩都影唔到

冇睇好耐

日撚日都華為 悶唔撚悶嫁

新聞台做緊live啦...

機動戰士高達 鐵血的孤兒

對白同圖係真，TVB logo係假

倚天post果幾件支那仔打手仲惡撚過共產黨

佢地梗係無嘢報，今日一有CCTVB記者出現就即刻俾全場人一齊𨳒走

唔信自己入去睇吓

2019倚天屠龍記 (186) 太古廣場烈士 天水圍烈士 RIP 616反送中